有冇人返工一定要裝 wechat ？

返工要同大陸外判傾計，佢地話 whatsapp 收唔到 ，搞到全公司為左幾條友專登要開個 wechat group

記得要用第二部機

有，所以整部$1000前後既an 機for 工作及膠友app

用android stimulator

中資無微信基本上唔洗開工

買部二手裝

有 重要成日用 救命